其實波台係咪真係有五毛？

是否真有其事？能否舉例？謝謝

叫雞手足

無
得手足

我都想每個comment有5毫收

你準備入on9list

返六日唔撚2

乜原來我仲未入

未

我浮雲哥都唔撚識？

認錯人？返六日唔撚2P哥先係5毛

我識都冇用，我唔係Poweroff

其實唔止5毛的

7毛 最新價

另送power off 鳩毛一條

我都想做pr

5毛未知有冇, 癲既就肯定有, 上午屌完猁, 下午就支持, 夜晚又去屌其他

2P

Hi牙賓，2P哥已死

聽講請緊人，有冇興趣？

有 好窮

2P哥係射韋傻2工

樓豬番六日工

xxxxx2P

即係你同事